開定先 連仔又燈撚中航空股

其實如果有睇開巴菲特股東信都知 ,
佢由80年代開始一直吹淡航空業 ,
睇住一間間航空又破產 又等政府救 又搞罷工 同行又頂爛市 , 佢自己都講過即使搵最好既管理人睇住 都係只可以獲得好普通既回報
咁點解佢會買航空股呢
一黎佢自己鐘意飛機（平時咁省住駛既人都買一架飛機就知佢有幾鐘意） 二黎 講緊佢之前買果堆航空股係優先股黎 三黎 佢間公司規模大要搵資本大既投資標 例如航空股 鐵路股
連登仔唔知頭唔知路學人跟

佢恐懼我咪

80年代吹到2020年

巴菲特肯定晚晚比猛格屌柒佢早排買航空股

而家唔出口術之後點買平貨？

轉個頭繼續買優先股 息就袋袋平安過幾年升返就等贖回套現
連燈仔就個個輸身家 一坐坐十幾年都未返家鄉

廢老恐怖我貪婪

話大家學佢, 根本高估左大家做功課既程度

大家求其搵D重災區石油遊輪航空黎撈咋, 連佢之前有買都唔知啦

睇美股post
真係好多人撈左 航空股
年底前全球都唔會有緊密既跨國經濟啦
就算唔破產 大部分航空公司成年無賺過錢
起碼用返5-10年 先搵得返呢一年無左既錢
到時再諗破唔破到頂啦

咁又冇咁灰 壓抑太耐嘅消費意欲大到邊個都壓唔住

你有消費意慾 都要有購買力支持先得
個個窮過閪 邊到有錢去旅行

航空就發展要靠全球化，而家全球講保護主義講本土生產，航空唔會破產但未必可以好似上十年發展咁好

黎緊不景, D高層個個比D投資者指住問點解唔劈左D office 同 biz travel 縮 cost

一黎啦 不過其實最主要係成個行業頂爛市
明明係一個高門檻既行業 有哂定價優勢都冇運用
偏偏有d撚樣一個二個狗衝入黎頂爛市

作為消費者係開心事黎嘅又唔好話人撚樣